[張敬軒fans入] 以前既張敬軒幾時番黎？

小弟我由小學開始聽 果陣無線岩岩抽酷愛 好中意佢以前d歌 仲專登搵佢以前係大角發展既歌 咩「觸摸心跳」「眼晴」
一路以黎都好好聽d歌 「酷酊天使」「隱形人」
果d「櫻花樹下 」「餘震」就唔提啦
去到中期d歌都有保證 每次佢出碟一定會買 or itunes 買
「石徑」「怎麼可」
到呢段時間後 d live開始唱降key 半度至一度
咁都冇咩所謂 d歌都仲係好聽 「塵埃落定」「溫馨提示」「緋麗榭少年」
呢d歌一聽真係好有張敬軒味道 襯合番佢紳士 有傷養 有品味既性格 d歌都開始成熟左好多 好有味道
但係作品愈黎愈少
Diahlia 1開始黎料 番唱人地歌冇問題 果陣開unplugged演唱會買左碟日日聽 真係好有味道 好好聽
但係呢家就番唱人歌當碟賣 出完1出埋2 我真係冇買到 我聽原唱唔好？我震聽張敬軒歌唔係聽人地作既歌

到出左1，2首自己歌 都唔好聽 16-18年 真係唔咁睇 乜野天才兒童1984 難聽到仆街 好似交行貨 訪問話有意思 但歌好求期
好啦作品少 番唱人歌都算 但呢一兩年 唔知做乜9扮埋女人 成日扮鬼扮馬 又講埋d同人粗口 破壞哂係我心目中張敬軒既影像

有人話 歌手老左係咁 唱唔到高音作品少左live冇咁好
但係睇台灣林俊傑 老過佢d歌keep住好聽有意思 live永遠原key 高音唔會走你雞 下下顯功力

呢家既張敬軒已經唔係我中意既張敬軒 呢家既我只能夠聽番以前d碟 或者youtube聽佢以前唱live時片 「無能為力」「斷點」

唉 張敬軒曾經係我最中意既歌手 呢家既佢 開始慢慢令我失望

時代變遷 係咪呢家興扮女人 翻唱人歌？唔再興一d細膩既歌？

我唔知有冇同路人 可以有軒fans中意佢呢家咁 但我淨係中意以前既佢

有d打錯字
大陸* 播*

我屌你老母張敬軒

推

樓豬我幫你頂住先 快D走

你真心中意呢家佢係到派膠咩 定係我有問題？

你有問題

你都識講 佢咁有性格
佢可能就係想做啲同以前唔同既野
到佢一直keep個個水平
你又會覺得佢悶 一成不變

利申都鍾意佢啲舊歌

咁冇野好講 原來大路fans係中意扮女人 講粗口
品怪得果陣冇咁紅 呢家好似多左人聽佢歌
不過我不了

扮女人就真係另人好反感
不過建議鍾意聽pop song既你唔好再聽依家既張敬軒
放過佢啦 返去聽Dear Jane啦

其實佢出既歌都係pop song 你又聽？

你唔見佢過左英皇之後開始想轉型做自己想做既音樂咩？
乖啦 林俊傑比較適合你

同埋我冇踩pop song
點解我唔聽得

降key都算
但以前柔和嘅高音假音 而家經常大聲/夾硬用真音上
例如尋晚不吐不快chorus
可能呢個係第二種唱法
但我聽落真係有啲唔舒服
以前唱法真心好聽好多

樓豬係連登出呢d post未死過咩
從唱作歌手去到出翻唱碟
去到被吹奏做 唱live勁實力派歌手
再去到利用社交網絡 做埋d on9當有趣既野
忽略做好自己音樂既本份 唱功感情無進步過反而退步左

同最初既張敬軒愈走愈遠 真心失望
或者佢唔再需要我呢種fans

將莖牽唔講住 林俊傑而家啲歌好聽咩 ？

張敬軒已經唔係以前個鋼琴憂鬱小王子啦

睇果陣跟住一齊唱就知基本上難唱果d都有降哂key
不過都唔怪得佢 佢仲有幾場要開
一陣好似eason咁爛哂聲就冇意義

佢其實係做返佢自己
扮女人個part feel到佢有個少女心
係台上釋放哂出黎

欣賞同唔欣賞 都係觀點與角度
無對與錯
如果要成為每個人眼中既奴隸
我寧願佢開開心心做返自己
呢個係我支持佢既方法

Btw 演唱會無 春秋 my May 披星戴月 遙吻等等
感覺相當難受

唉 唔好再講了 好想佢啲唱功進步返

天才兒童1985 同缺都好聽喎
歌意思都好深刻
有冇試過堅持一種才能但最後放棄佐？

最近既歌唔再係最hit果時d pop song情歌
反而sell唔同感情同埋意思
不同班同學 過客別墅
叮噹可否不要老 青春常駐
試下唔同既領域又有唔錯既結果係好事

經歷佐頭場redzone
我覺得最緊要覺得係要有番個心係到
唔撚好再玩膠啦屌

其實佢有講過話年紀大左 唱歌發聲位置都改左 所以佢呢家其實低音進步左唔少 但相對高音就冇以前咁輕鬆

反而覺得佢女裝係解放咗佢其中一部分係自己
雖然我知地位上冇得比較，但係估唔到十八年前張國榮女裝俾人鬧，十八年後香港人都係冇進步過

身同感受
回樓上
過客別墅果d 都正 但唱live開始唔掂
已經唔要求佢唱海豚音 呢家希望佢認真練番唱歌
其他扮女人.. 不予置評....

呢家所謂自己想做既音樂=係咁翻唱人地既歌 自己作品1年先1，2隻
心水清既就知 16，17年真係好少新歌
不過呢d野 各花入各眼 可能張敬軒唔再需要我地呢類fans 轉台去林俊傑 唱作實力如時並進算啦

「不為誰而作的歌」「飛雲之下」
之不過我冇買碟 係間唔時youtube聽
張敬軒d碟真係次次次買果陣 有哂碟
呢次張敬軒演唱會 都唔知買唔買碟了..睇左youtube唱果d 「不吐不快」「櫻花樹下」

咁果啲都好耐lu 你要我比 個人偏見 我攞「缺」同「不為誰而作的歌」比 我會揀軒叔
可能依啲就係天字第一號fan屎

真心覺得無問題
Golando個gimmick搵到錢 fan屎聽得玩得開心都無計

缺都好聽 但cd d高音同live..
如果上唔到高音 不如cd都唔好唱咁高
咁樣同五月天有咩分別
不過今個演唱會 冇遙吻 無能為力 真係

佢果個Gonlando網上直播live show 果次都做得好好
我覺得佢翻唱人歌 係網上做個live concert 賣感情ok
但fans等左4年既自己演唱會竟然都唱咁多人地歌 自己原汁原味既歌冇左

觸摸心跳好正，樓豬識貨

以前嘅皇上冇可能返嚟，
此終人大了，有更多唔同諗法，
到咗依個年紀，
佢認該會清楚自己條音樂路點行，
作為十多年嘅粉絲，我會支持

佢唱黃色大門 中間果part水主題果啲都好正 係軒叔唱我就鍾意
但如果同我的天 隱形人依啲比
唔使我講你都知我想講咩啦
但係 開心嘅

睇返佢都轉左幾次形象

早幾年鋼琴小王子、創作人形象
到中期就政治社會歌手
到依家就變到搞笑藝人

其實軒叔不嬲都一日五餐食cd嫁喇
只怪佢餵大我地胃口啦
一場佢都有miss 但可接受啦
但係有好多好多我由細聽到大嘅歌都失蹤咗囉
連櫻花樹下都好多人投唔好唱
咩叫聽得多唔好唱 好厭
唔聽櫻花樹下隱形人遙吻披星戴月我的天春秋酷愛餘震斷點老了十歲笑忘書追風箏hurt so bad無能為力等等等等依啲 使乜聽軒叔姐

黃色大門 係容祖兒既歌

五月天真係瘋狂破音加爛聲

無可能唔知啦 依首係Joey唱到喊家嘛
無計啦英皇
但軒叔唱我就撐嫁啦

其實你 有冇去睇左佢呢兩晚個SHOW ?
酷愛佢話咁易就上到 C6 海豚音
缺最後個高音都用真音 好爆咁唱到
點解你話佢高音差左???

講真,「缺」同「不為誰而作的歌」都唔好聽

睇完d人講rundown 依家好撚灰
張480飛買左千幾蚊，翻唱d歌都唔好咁撚低質啊
乜撚嘢女神都有....連tbb 胡定欣都撚埋
比翻個黃宛之我
灰姑娘都聽講無唱，咁降乜撚兩度姐...
翻唱d歌又冷又膠，自己d歌無曬味道，

睇完呢啲評論，對於鍾意把聲同本人嘅歌 嘅音質路線嘅歌迷，我做乜撚嘢特登買咁貴嘅飛聽你派膠 把聲咁有詩意，邊撚個搞個咁嘅rundown出來 完全曬撚把聲。希望軒叔可以派少d膠，正正經經咁唱來緊幾場，盲粉唔會多，真粉真係好好珍惜

有啲上到有啲上唔到 例如塵埃落定差啲走音
其實好多甩漏，成晚都唔少唱錯 跟甩 差啲走音
講真有少少失望 明明以前live好穩定
不過只要係軒叔我都撐

你就抵撚死啦助長黃牛

黑夜問白天

得罪講句，林俊傑吊打張敬軒

第一次覺得好彩無去睇今次演唱會

因為你畀左1000蚊睇 值480 蚊O既SHOW , 咪唔抵LOR 覺得,

又唔好咁講，我星期日所謂19尾場，原價480㩒到，睇過rundown依家都有啲失望。

尾場仲有2nd encore
唔好灰心

咩價位 都係同一個內容ga啦
唔通前d內容唔同精彩啲咩
on鳩鳩邏輯

㭍小陣啦